七一佔領立法會案 鄭松泰涉串謀刑事毀壞被捕

警方就7月1日佔領立法會，拘捕熱血公民立法會議員鄭松泰，指他涉嫌「串謀刑事毀壞」，現正被扣留調查。 鄭松泰今午（8月30日）於流浮山出席狗場活動前，被警方拘捕，律師已經去到警署支援。 七一佔領立法會案，至今已拘捕7人。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去check 下自己個位有冇事都叫刑毀